{
      "difficulty": 7,
      "question": "İslamiyeti kabul eden ilk Türk Devleti hangisidir?",
      "correct_answer": "Karahanlılar",
      "answers": [
        "Oğuzlar",
        "Mengücekler",
        "Karahanlılar",
        "Selçuklu"
      ]
    },


{
      "difficulty": 5,
      "question": "Abd başkanı Trump ile Kuzey Kore lideri Kim Jong Un arasında Haziran 2018'de gerçekleşen görüşme hangi ülkede yapılmıştır?",
      "correct_answer": "Singapur",
      "answers": [
        "Singapur",
        "Çin",
        "Japonya",
        "Filipinler"
      ]
    },


{
      "difficulty": 9,
      "question": "Tiyatroda kendi kendine konuşma olarak bilinen türün adı nedir?",
      "correct_answer": "Monolog",
      "answers": [
        "Tırad",
        "Monolog",
        "Aksiyon",
        "Doğaçlama"
      ]
    },


{
      "difficulty": 5,
      "question": "Sinekli Bakkal” Romanının Yazarı Hangisidir?",
      "correct_answer": "Halide Edip Adıvar",
      "answers": [
        "Ziya Gökalp",
        "Ömer Seyfettin",
        "Reşat Nuri Güntekin",
        "Halide Edip Adıvar"
      ]
    },


{
      "difficulty": 3,
      "question": "İlk Çağ Uygarlıklarından Hangisi Yazıyı İcat Etmiştir?",
      "correct_answer": "Sümerler",
      "answers": [
        "Hititler",
        "Urartular",
        "Sümerler",
        "Elamlar"
      ]
    },


{
      "difficulty": 2,
      "question": "Romen Rakamında Hangi Sayı Yoktur?",
      "correct_answer": "0",
      "answers": [
        "0",
        "50",
        "100",
        "1000"
      ]
    },


{
      "difficulty": 3,
      "question": "Hangi İlimizde Demiryolu Yoktur?",
      "correct_answer": "Muğla",
      "answers": [
        "Aydın",
        "Muğla",
        "Kütahya",
        "Batman"
      ]
    },

{
      "difficulty": 4,
      "question": "Aspirinin Hammaddesi Nedir?",
      "correct_answer": "Söğüt",
      "answers": [
        "Meşe",
        "Köknar",
        "Kavak",
        "Söğüt"
      ]
    },


{
      "difficulty": 5,
      "question": "Bir Gün Kaç Saniyedir?",
      "correct_answer": "86400",
      "answers": [
        "84800",
        "88600",
        "86400",
        "86000"
      ]
    },

{
      "difficulty": 8,
      "question": "Hangisi Mevlâna Celâleddin-i Rumî tarafından yazılmamıştır?",
      "correct_answer": "Risaletü'n-Nushiye",
      "answers": [
        "Risaletü'n-Nushiye",
        "Mesnevi",
        "Mektubât",
        "Fıhi Ma Fıh"
      ]
    },


{
      "difficulty": 7,
      "question": "Hangisi "Hacı Bektaş Veli"nin ünlü eseridir?",
      "correct_answer": "Makalat",
      "answers": [
        "Kabusname",
        "Budalaname",
        "Fütüvvetname",
        "Makalat"
      ]
    },


{
      "difficulty": 6,
      "question": "Hangi Ülkenin İki Tane Başkenti Vardır?",
      "correct_answer": "Güney Afrika",
      "answers": [
        "Güney Afrika",
        "Senegal",
        "El Salvador",
        "Kamboçya"
      ]
    },